小心泛民左膠散水黨同中計黨，近幾次抗爭者都俾呢招孤立咗

小心小心！警黑泛民三方合作